陳蕭淑芬以介粵劇與朗誦的腔調宣讀教師罪狀

睇完條新聞片, 真係同芝麻國有咪分別?

好撚老土咩年代....呢啲老屎忽做老闆等收檔

有，上面嘅官員係中共黨員，係習總嘅奴才，香港嘅官員只係中共幹部嘅奴才，習總奴才嘅奴才。

佢咁揚炒老師，反而仲多人討論港獨

哩啲痴線女人個閪應該勁臭

一睇條友, 就知係嘜人喇

點解啲奶共官員個樣都係咁柒？

所以公務員好屈機，副秒書長逗緊十幾萬人工

好假的阿婆

呢個賤人其實係咪來自支那/廣州，唔見有背景介紹？

聲調拍得住嗰位五十幾歲嘅「女仔」政協（唔記得乜名）

好鬼嘔心

支那廣州音

似幾廿年前啲電台腔

睇左粵劇特朗譜

好9的阿婆

exactly 喇

人工包埋賣良心, 好抵喇

嗰個賣台賊

工墓員宣誓後, 便變成幹部一員

陳曼琪？

尋日睇新聞都聽到, 咩年代呀

賣港年代囉, 屌！

屌你老母睇樣都知過期產物

奴才有樣睇

黃毓民:共產黨奴才嘅奴才

反佔旺津屍

志雲大師今朝一開場就扮佢

老土到爆 今朝睇新聞聽到

珍
尋日一路睇佢讀稿一路聞到棺材香飄埋嚟

Sanction

個個變晒幹部, 係表姊（did did) 個隻款

呢種老女人通常好難相處
上得位都係呢種人
香港真係入土為安

咁過癮！

老C忽都係咁

老處女comfirmed

支那過期閪 好快就會屈埋人地強姦隔離村隻豬乸

一開聲就知同時代脫節，相信成個政府大把呢類人
偏偏香港人就係俾呢班人掌握公權力

電台係字正腔圓
但唔係朗誦

講真 奶共的都似支那人，尤其係女人
大口珠，梁愛詩，葛珮帆，陳肇始，仲有呢個陳蕭淑芬

好撚似舊式嘅聆聽練習

琴日新聞聽到差啲想嘔
好假既八婆

把聲好撚令人厭煩, DLKH

似錄開listening

港共各員邊個把聲唔令人討厭, 你講得出話你好嘢！

加入討論毛澤東湖南獨立論，美國獨立史，星架坡獨立史，和各國的地區獨立公投制度

政府部門入面好多依種人

返左八十年代陳寶珠李奇果d腔調

係咪好難揾個正常人去讀

聽佢講野會打冷震
同好假的肥仔有得揮

浸老人除

仲衰過特別的朗誦技巧條友。

把聲熟口熟面

隔住個mom都成陣梅毒爛臭閪味

平時佢講野係唔係咁

老閪

奴才

政府:總之唔俾講港獨 ;無人格毒男:獨立只可以做唔可以講，光時唔係獨立

條友以前係咪紅衛兵?
尋日同屋企人一齊聽，屋企人都覺得恐怖

佢呢種樣係每個學生既惡夢

屌佢老母躝番入棺材啦痴線閪

老餅

香港文革

睇個樣都知閪到震

聽到想嘔

好頂唔順個頭整咗負離子嘅老女人，好嘔心

有無人想打去聽下陳太真人用粵劇與朗誦控~屌9你~???

琴晚聽到心諗做乜鳩

嘩 個腔調老撚土到，我講粗口呀，幾時記我小過呀老女人

凌友詩

有汪阿姐一成功力

其實係六七十年代

咁落力可以升局長
數晒疆藏蒙台港

時光倒流左五十年

廣州腔

Jm9

佢好似689咁
幫手宣傳

老屈
完

好柒啊

D6定D7
廿幾萬都有啦

咁靚女帶咩口罩呢

根本係古代人但未死果D

咪最多D3

呢條臭閪以前係咪教中文
屌你老母 咪撚做下任局長呀

幾句說話就已經表露無遺佢既老屎忽臭閪格

署長處長都D4~D6呀?
副秘原來細咁多

唔知漏奶可唔可以改編粵曲

講撚完我都唔知邊到明確支持港獨，純粹介紹多啲多啲，唔通上堂講中東伊斯蘭教戰爭就支持ISIS咩，ON99

當法律淪為一紙空文
仲講咩非唔非法

龍門任你擺

落花~~~~

教育界好多old seafood。學校通常最難頂喺老嘅女教師，不論是否已經結婚。中小學讀書時，二三十幾至六十幾歲嘅都遇過，教書最惡係五十幾歲個d。

一睇就知係中年收經閪女人

臭撚到嘔

相由心生

其實點解十幾萬一個月 著啲衫可以咁7

買滙豐輸好多？

leung撚到，依班老屎忽垃圾唔喱係政府入面奶鞋底根本生存唔到，開記會跟稿讀仲要咁既聲線

我覺得似中文聆聽個d19旁白

本身教中文？

如果佢冇冠夫姓實有人鳩估佢係冇男人要既老姑婆
所以有冇人要真係冇樣睇囉

今朝聽到，痴撚線咁講嘢，
都唔緊要，啲內容至難頂

聽聲都feel到陣白花油味

完全同我一樣心聲

令人作嘔

中文考試聆聽？

以為自己聽緊listening

呢啲跟唔上時代步伐嘅閪老女人
好心就早日入土為安，唔好喺度獻世啦
識撚教育咩
睇死佢啲後代個個去撚晒外國讀書，喺香港嘅都係讀國際學校啦

自己都唔用自己整出嚟嘅教育制度，又喺冷氣房指點江山

收撚皮啦

好撚柒呀呢d廢閪

副秘低級過署長 / 處長

仆你個街

真支那教蓄，唔怪得香港教育仆哂街。

呢 d 政府老屎忽仆街到震..

好撚難聽

跟得佢既應該都係同一類人

柒婆最鐘意呢類人

上年紀的公務員唔少都係咁

如果想改變香港
唔係做公墓員 唔係黑警
係去做老師 認真

口罩真係恩物，睇唔到佢個樣真係順眼好多